881條友打上去問點解有事叫警察 冇事叫黑警

屌你老母

佢根本係打上去發脾氣

唔打上去就爆血管喇

快D爆啦

因為選擇性執法

同佢講 如果咁講係咪解散警察局最公平？

放左個痴線佬入黎

義工黎呀? 工作範圍係應份要做
返去齋坐, 不如9千蚊請個保安員返黎

不嬲唔係「無事叫黑警」
而係「警犬做左d喪盡天良既野先俾人叫黑警」

they are well paid.

成日都係咁屌下屬

收左錢可以唔洗做？

邊份工比人屌可以唔洗做有糧出

都on9

架炒咗嘅狗車咪有事叫醫護 無事唔讓路
唔好叫醫護急救吖笨柒

有黑社會搞事，一個差佬都冇，黎到就送走佢地，咁緊係唔洗差佬啦

因為黑警唔係義工 佢地係有出糧既

我屌佢老母至撚憎人咁講

冇出糧㗎家陣?你義務幫香港人做嘢?
你工作範圍嚟㗎 唔好講到你哋係無私奉獻咁啦

警犬係聖人做錯事唔屌得嘅?知法犯法咪屌你黑警囉 有咩問題呀?

有無事都黑

搏屌 依啲冇邏輯既說話真係藍先講得出

打示威者才是警察工作
除暴安良不是職責

其實 班人 明唔明 叫佢地黑警
係因為佢地做唔到警察 應該要做的事 or 做左警察唔應該做的事

最撚on9就係講呢句果啲人
叫你維持治安保障市民生命財產
係去捉不法之徒、拘捕賊人黑社會
持有武器意圖傷害及危害他人生命嘅人
甚至市民有需要救助而去幫助佢哋
而唔係用過度武力去打一班當初和平集會
得簡單裝備手無寸鐵嘅示威者
而家出嚟示威嘅人係為香港未來而爭取
警察係咪香港人？點解為份工打到示威者咁？
上頭落命令 你可以驅趕
但唔係無情地一棍一棍咁打落去
唔係用槍械直接打人體要害
唔係用催淚彈直射落人哋身體
一班示威者為香港人甚至為警察爭取福利
唔好搞到好似班示威者係出嚟無事生非
當初示威者出嚟 警察開槍
警員拍片講到開槍打示威者好有趣咁
如果唔係警察嘅挑釁行為
今日點會吓吓黑警警犬咁叫佢哋
如果唔係班後生仔出嚟抗議
送中條例通過 香港就玩完㗎啦
支持送中嘅人 到底有冇用心理解過後果會點
有時聽到啲人責備年輕人
真心覺得佢哋良心係咪比狗食咗⋯⋯